Slam Dunk 男兒當入樽（30) Ban角指南

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

Facebook討論區(含序號分享)

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵

利申：係支那驚 但有喺香港蘋果日報賣全頭版廣告 之後蘋果好似刪咗fb post 課金前請三思 唔好再係post度嘈交啦

點解有班on9唔知ban角個機制

有一次我哋ban 咗人隻牧，條on9以為係我哋唔用得，揀撚咗木暮

有一次我見自己兩個隊友都想用光櫻，幫你ban咗，屌你跟住打個喊嘅表情，揀赤木我打埋字叫淨低嗰個揀櫻木，佢拎隻長櫻出嚟

By 自爆王巴打

可能係第一次玩顛峰呢

好多人一開始連幫搶都錯，自己揀左人地想搶既角色都有

之後會唔會有巴打會以為係真實指南?

先ban 一定先選角，唔係random
睇黎大家都要研究多啲，否則隨時自爆王自爆

1.6gb 大update

有進階宮城

幾個月前啱啱開始玩排位
初頭一路以為係我要有隊友嗰隻角色先可以幫佢搶

等睇一堆宮城鳩偷

有無人夾小隊任

成堆中鋒係底on99被偷

100665719

我見過叫幫時
隊友打字話冇嗰隻喎

我第一次上明星果陣又係咁，以為好似lol咁禁完同人換

有無人更新完完場後要等好耐先load到獎勵畫面

進階宮成要扭蛋？

人機好過癮
隊友同對手會比好球 心心 三間 隊友又會叫我多傳球
搞到我唔知到底係咪真係全部電腦

有 1on1完卡左30秒 kill app開過 有計到

1V1先係咁?阻人掛機?

臭西支那game
陸服雙11勁多1折優惠
台服就當人臭四

跟咗陸服

咁冇得贏掛狗刷mvp了

1V1有得禁人
終於可以禁鬼左個流川佢

喂呀

睇黎隻牧以後只有排位先可以拎到出黎
爭招帝王蟄伏都唔知開唔開埋做100%好
慳3000石去升仙道好似好d

1v1有得禁角？

禁馬嬲

BTW新潛有哂用
加大招上限

禁宮城

+1大招上限，升到V +10%能量回復速度

即係冇用
除左牧之外有咩角可以儲到滿兩條bar但係都唔會用大技

牧都唔會用啦
基本上都係歡呼，接球再加招搖擺人

完全無用啦
你話一入場就有一野大招就有用

禁慾培訓

池上
儲3招係最後一分鐘用哂佢 如果中哂應該會令對方崩潰

有無人更新完打完場波就就卡左係度唔識跳番出去

進階官城幾時有

咪出左

張卡未出

黃潛3分升哂5級 特質都未有5級 藤3分都好難入

見fb好多人投訴爆ping，保星卡有望啦

應該快 台服似要追進度
keep住兩個月一季

等派保星卡

而家睇人版面 分開左匹配排位既場次同勝率

完場要等好耐先有畫面 係咪我問題

唔係
facebook都好多玩家狂屌

same here

人機冇得掛機

應該係bug嚟
我冇問題

完場load勁耐+1

51級唔知有咩獎勵呢

繼續搵隊友系列：

（主號）傳奇19*：滿潛主射手，240潛內藤
100800799

（副號）傳奇 7*：滿潛花形、內藤
101662678

希望搵光櫻、高砂、內藤隊友

發現到個bug，打1v1匹配會解左社團個排位任

係喎，解晒

📣 新增 #宮城良田集訓進階功能

針對宮城良田 #集訓進階 功能推出，調整技能「跑動截球」的說明與效果，將球員宮城良田進階至Ｓ，天賦啟動達到100%，使用「宮城天賦進階卡」即可擴充天賦技能，「宮城天賦進階卡」即將推出，獲得方式請關注後續遊戲內活動公告。

#宮城良田
技能【#跑動截球】跑動截球只有在加速狀態下才能進行施放。同時大幅步減少跑動截球失敗後的硬直時間

調整說明：
宮城雖然作為遊戲內頂尖的抄截型角色，但跑動截球由於本身會進行飛撲動作，風險較大，在沒成功的情況下往往成為一個位出手的大空擋，新的機制可以讓他在防守時更能合理選擇自己的防守方式。

⚠️遊戲公告

目前發現遊戲內出現以下問題，後續將進行修正，造成各位的不便，敬請見諒！

1. 排位賽載入畫面的預設頭像「S2巔峰賽頭像」。
2. Android系統的遊戲版本，部分遊戲功能說明呈現空白（潛能獲取的機率說明、設定中的隱私設置功能說明等等）。
3. Android系統的遊戲版本，點擊主介面右上角「賽事」沒有反應。

Add哂你哋3個acc
Id 100665719

我都add哂你地

不過打1v1好似冇左雙11祈願券？

一直都無 2vs2 3vs3 排位先有

今日UPDATE完, 嚴重干擾準到ON9, 下下都滴入

我用宮益，守對面3#嚴干入成兩三球，痴孖筋

終於就快出進階宮城
S1一早100%左，但係今季先用黎打排位
雖然好多人話宮城伏，但我覺得玩宮城幾好feel。跑得快拉空位，用盡18秒。偷到波就有更大優勢（偷波綠潛滿）
單排好順利上傳奇

依家只係儲左560張特訓卡，仲差一半先滿進階（要74張天賦）慢慢升

個小隊系統有咩特別？同我組隊排位有咩分別？

更新完彈跳流籃板係咪變咗垃圾

睇支ser連長短櫻都要砌力板潛

巴打玩開咩角呀 我可以discord 傾住打

依位巴打又玩開咩角呀

玩開內藤打左匹配發覺彈跳潛搶板優勢不再

牧 流川 222 潛
赤木 182 潛

我魚赤櫻內花用開力潛，機會來了

光頭本身對主板都冇咩優勢
係要做第三隻搶板角先易搶
長櫻唔洗力板 佢本身招板技勁光櫻好多
只要識認板點同跑住走圈搶板
一樣係板王來

正撚到 王牌3跌到5
次次兩次連敗 都係夾阿神/三井一齊輸

彈跳籃被削 即係我唔駛玩了難得呢排玩底咁高勝率 一朝打回原形
我套潛就得一套 加多十粒綠色彈跳潛

唔會玩唔到
比賽班友好似仲係用跳板多
只不過比以前需要更準嘅預判

幾時有nerf

果邊buff咪即係變相nerf另一邊 總之我搶板又難左 發覺打外線carry唔起轉打底carry唔夠100場就轉patch 而家應該都carry唔起了

唔緊要 人地都轉唔切潛

差2場第一次上傳奇
有無玩得好勁嘅巴打可以carry我

我無睇錯嘅話係nerf籃板數值喎，關彈跳咩事，個patch又唔係有buff力量

前面有人話支服就係呢個patch之後力板天下
可以用個大屎忽霸住藍圈 雖然都係要預判落點 但近板大屎忽應該贏好多 傳統中鋒又buff左d速呢 驚比赤木魚住屌打

更新完係咪用唔到手制 癲瘋d仙道廢到
（睇到打左過千場）

有冇人試左更新後清田 拎唔拎得出黎快扣

上面狂呻果班點解唔自組一團王牌團

等睇上黎圍插對方

彈跳魚住係咪收得皮？

想請教下咁多位巴打
傳奇要拎幾多星先再上

30

一齊組驚一齊互屌

未屌過巴打
絲打 我就唔敢包有冇屌過啦

你肯打返排位未

應該唔會
阻止唔到人用模擬器架wo

我連匹配都兩日冇打 唔想玩好憎呢d競技game都要打到好似返工咁
d資源逼人日日打齊先夠升人

灌高d痴線佬點解可以玩幾千場
我玩5/6場對眼就開始攰都跟唔上

車

你又話唔打底 今朝見到你用短櫻贏左兩場排
又唔carry我

擺明唔係我

大師好似未add你

請槍冇辛苦

求己不如求人
輕鬆冇痛苦

宮城進階又要儲

叫你fd幫我打埋 送大師親筆裸照一張

諗住慢慢儲會夠數升
點知到就出果陣先岩岩普通宮城100%因為競技幣唔夠 掛住買紅卡冇乜買藍卡

關係好複習
我又要借第個fd同佢分身升

我用藤同光櫻雙排
雙中鋒陣係死亡陣仲要有神

亂咁交換acc 會中肺炎呀

屌那星 又綠ping lag 次次update 完又咁， 頭先花形仲要幾次原地射on 99

LAG到仆街又有DELAY
點打

ON99 ping under 10, 不過幾秒lag一下,,, 支那就係鍾意搞表面野

張圖個設計者應該係好憎清田

鬼叫海南得佢唔駛用石

藤真招變化突投個距離改到盲嘅都睇得出
仲要公告冇講過話要改

而家打人機被扑會被ai隊友串多傳球

我開wif過百ping 用data先變返40

ping 8都lag囉

進陼要課扭蛋果D直接放棄練長谷算

岩岩有個fd組左我打場入場爆ping返到黎已經0比6

有無人無啦啦入唔到game
咩版本低於伺服器唔知咩

有
cls，每次維護都有野退步

藤真偷波勁左好多

空位炒多左

連左ps4手掣玩
睇下會唔會有進步先

但係綠光後用突投既距離縮短咗好多
原本綠光開波突破突投可以直插去罰球線射
現家只可以去到三分線附近就停低
就算係普通突破fade away/突投個距離都縮短咗一大截
咁我寧願佢偷波冇咁勁改返呢招好過

打左幾場唔覺，都係牧勁好多

blk佢大仲會比人三條線

用牧係咁比人偷波

有無人同我打排位
想練清田 我用小號同你打
正身灌高

王牌小號

更新完多左下畫面停頓

計
連續兩場同依件極品一隊，兩場佢都用仙道
第一場佢下下自己上籃送block
一係就極速就頂頭
花形同光櫻無波到手
仲以為佢唔識假上真傳

第二場又同佢一隊，屌原來佢識假上真傳
最後幾秒領先一分
屌佢老母無啦啦又走去頂投，炒左
好彩對面最後一擊嚴干到牧炒

見過呢條友，嘩，佢重卡緊係王牌

送2張保星卡

依家分開寫排位匹配場數係咪俾人睇邊d掛1v1

反而想知排位team人係咪用勝率去分配，勝率高同d低嘅一隊，咁就解得通

正常大家都係50至60左右

咁50尾同60頭已經有分別啦

更新集訓花形同埋再修正武藤

宮城明升暗降
要加速先可以跑動截球真係想棄game

捉企波line

櫻木籃板真係難搶左
睇黎真係要用力潛

好搶既 不過無哂以前個D飛身搶板
轉力板係一條出路

咁都有好有壞，平時都唔係好想佢衝前偷波，平時撞停先偷一野
我最憎係加速狀態唔郁都會衝前搶係咪應該跑緊先衝搶呢屌你

想飛身搶可以玩返長髮
只要有勁嘅宮益加高砂
呢個係s4巔峰最強陣

全3潛空位都唔入有無咁抵死

全5 潛先話姐，3

你抵死D喎Ching

冇魚

加速有6秒 頭4秒係跑動截 後兩秒係普通抄截
慣左唔用跑截就唔按方向制 方便兩種睇情況交替用 而家冇得揀連抄波制都唔敢按

同埋因為用攔路虎所以加速基本長開 冇得選用邊種抄波根本更難玩

佢係咪改左藤真左右彈個距離短撚左

請教咁多位巴打
癲瘋賽嬴左有無咩獎勵？
無的話我唔雷人了
全部防守角

稱號加抗擾 200名內+7 1000內+4

樓上好似話係

短咗 但係加返命中比你
其實即係改廢咗

本身都唔係遠、仲短左

應該都去唔到一千
都係唔好雷人

見啲人玩宮益連30%勝率都無玩唔掂就咪玩啦，匹配賽嘅宮益之亂仲未完

跳短咗比人扑到仆街，加命中有撚用咩

呢2日d仙道乜事 我用清田下下普傳比我 我認我廢2球先跳到1球

頭2000有頭像

聽日又維護
希望又有保星卡

更新完keep住100幾ping

十隻宮益,十隻都亂射

組過傳奇宮益係對面宮益面前狂射 忍唔住REPORT
舉報成功

可能有部份唔係想亂射,
但手殘跳唔到側就射左

邊到寫

都唔係既 始終呢下係快 對手要估你左定右 萬一俾人估到 對住長谷識側封咪死

雙控唔成問題

近日回巢
Keep住玩底
冇玩一排點解啲隊友/對面隊都仲係咁多on9仔
成日排到冇底既對手
出隻魚住都屌打

巴打咩段位
明星場正常係咁
係上到王牌啲陣先正常少少

屌我好耐冇玩
好低排
但明明初初玩都冇呢啲小球陣
最近玩返多咁多
打幾場就預小球陣

打底又唔弱既都上晒去啦

咪傻，顛峰賽根本就係高級匹配場，每兩場就有一場金銀牌玩家

輸左又唔跌星，啲人根本零成本練角

Agger
我覺得快緊要過遠
你遠d一樣干擾到咪又係炒
依家快左變左要捉路仲難守

單排打左3季，今季打左800場，宜家先上到殿堂我見好多人打左2-3百場就上到，有d人真係好勁

單排上到已經好，我直頭搵唔到人多排，單排又唔敢打，卡左係20星成兩個星期，每晚只係打巔峰

玩咗約23週
鑽主要抽潛
計返平均每週拎到
技能訓練卡500
特訓卡碎280
細潛碎3800
特潛碎500

維護超時，唔知會送啲咩

保星卡

都好
差1粒星傳奇唔敢打住，有保星卡就無壓力

點會零成本
輸一場要贏返2場先補到條數...

啲人拎金銀牌輸左扣少功勳，亂鳩咁黎
果班人拎得出黎都唔係為排名，勁狗

有時啲人角色池少冇計
成日撞到冇底，迫住做part time 中峰，都係金色銀色

最大問題係ban兩個、之後熱門角色又勁搶手
黎黎去去都係光櫻 牧 高砂 魚住 花形 內藤 池上 仙道 搭啲三分射手

1000分個位輸5場好似等如贏1場
出新角想刷奇遇禮包去巔峰最好
只有排位同巔峰會出

抄截流搞到啲宮城係咁抄抄抄
遇著個藤真都可以係咁抄 全部空位出手咁濟

終於搞掂

情況同你一樣, 呢排夾開既FD唔得閒打, 自己剩係打巔峰

花形空位中投一場炒兩球

花形干擾入撚晒個期唔撚講？

花形係要干擾先識入

都唔係近期既事

花形後仰命中率高過普通中投，普通中投反而容易炒

求隊友上傳奇
主玩光櫻
皇牌1
102560381

對手咪入哂 自己用果陣就唔入

冇錯，對面既花形永遠都頂投入，自己就炒晒

抽中都養唔起

電腦制裁越黎越嚴重

同Fifa 一鳩樣，實做鳩到你輸

巔峰賽空位花形狂炒中投

到對面到魚同猴輪流炒樽，全場6條友三間

無3分潛都唔好出去害人

係, 一粒三分潛都無升

啱啱先嚟清田快扣炒兩次樽，空位中投連續兩球唔入

通行證15號完，依家先40lv

掛機1V1輸兩場
第3場對電腦用流川,
狂偷波,個波拍走左由得電腦執再偷,
然後狂加時,
以前我差唔多1-2場就拎到150分通行證分
而家掛機掛多左,就好少再咁做

成功上殿堂了

匹配唔lag
排位就lag

又有抽潛活動

用iPad玩

頭先試多場又係咁
今朝維護完
花形普通中投堅係炒多咗

唔夠一個月又潛返活動
上月尾夠鑽100抽
今次夠玩70抽咋

嘩屌
儲6抽一次過用
第17抽中咗宮益

其實我覺得睇用咩角色 , 我自己用牧就TOTAL 140場上左殿堂

睇角色池 有牧 仙 光櫻易好多

將彈潛換晒力潛
隻魚赤好似弱雞左咁
真係轉風向力潛勁？

跟陸服玩法
光櫻的確好多轉用力潛
魚赤唔太清楚
常理對返高砂花形個堆應該唔駛轉全力？

唔知有冇old news到
可以將1lv大潛分解
唔駛重覆先自動轉做200粒黃

王一單排第一場配人地明星3同王5
兩個雙排都唔夾守流川一兩段

唔知係bug 定係我閱讀障礙...我明明大把1Lv 特潛

我見到有分解制以為可以
我冇襟落去sorry

牧真係唯一單排都維持到高勝率既角色，140場勝率咪好高？單排？

雙/三排應該10場內，上到殿堂果時68%勝率
但之後就輸到仆街了

最高勝率既要係模擬器手制巨集牧，玩到一鍵帝三一鍵帝偷，神仙都唔夠你玩

我見好多殿堂至灌高勝率平均都係50-60% , 有五十尾或60頭既都係雙三排，單排68%勝率真係好勁。

咁玩同開外掛無分別，有咩意思?我覺得用鍵盤或手掣已經好唔公平.....

同款特潛要多過1個(重覆咗)先可以分解
即係我得1粒空位射手
唔想要都唔可以分解佢

但我唔明同款細潛點樣可以大於10個

係架，但你吹佢唔脹，啲所謂主播都係咁玩上灌高

王一單人唔好la

我傳奇單排時試過搭兩個王3，5，打人地兩個灌高，兩個角色都係香港頭十，雙排真係最著數

單排成尻日贏1場輸一場玩尻me

手機game 比你有時出街玩，而家lol 手機版都有人用模擬器點解唔玩電腦玩

贏1輸2先岩，遇d19雙人慘過屎

中投籃板係咪一定好過中投阻攻

一定，阻攻呢d其實都係鍋點重要

未add 你，但fd list 爆

仲有邊啲潛 黎緊會取代

屌你老母 裝返句散開
用親藤真 遇親光櫻 高砂都係好撚中意上黎pick 都唔知pick乜柒 乖乖地等波到手啦

藤真pick 咩9

用花形/長谷/高砂，大潛用隊友信任/空中戰鬥/投籃封鎖 夠唔夠做?大潛有無話升一個上5先定平均升好
利申:0課

冇版wo

少做主板

未見過光櫻會唔死埋一邊等鋤樽反而埋黎pick咁on居

pick唔係問題

不過係唔會係藤真帶緊波準備突投個陣pick
要pick都係要類似電梯門戰術

不過多數等佢走位先pick

多數一開波就光速橫突
射到就射
射唔到就傳俾中間個個
之後就走埋去拎返波拉後就射
睇條友醒唔醒水

力量彈跳

thx巴打

藤真 總有驚喜
藤真 打鐵有淚
我哋藤真 在三分區角狗遇上
擋拆 Catch shoot 投入去

洗撚pick咩
除左對阿牧冇得突 其他都可以扭跌人拉後3分 唔打3分我左右彈射/傳都得啦 pick反而阻我去路 又逼冇空間

主動走埋黎pick的確係阻撚住哂
亦係廢自己假投真傳
反而冇得突對住牧仲撚好打

一生曼巴係咪呢度巴打

對牧難搞 唔係好識破

皇牌仲有好多傻仔牧等帝偷
係佢面前單對單照橫突射佢幾球

你單排開應該好難撞到好隊友
之後就係走一邊傳出去同佢鬥無球鬥快走埋去接波就拉高位射
接波個下等人幫你頂9隻牧
空手出手easy

Weekend都係輸多贏少忍吓手唔打巔峰排位

顛峰就是鳩但啦，排位真心唔好

阿福 高砂我想遇上
有波 光櫻會追
伴花形 長谷隨 牧坤 亦無懼

我用宮益都唔鍾意人幫我pick
我有假射真傳架仆街,
入去搶籃板好過啦,我最鍾意偷D籃板時間走空位彈後

same
仲有既係我鍾意入罰球線呀
下下一早塞個波埋黎/一入去就唔俾波我

覺唔覺宮益2分仲鐵過藤

巔峰賽會唔會影響排位

唔覺喎
空位都入到,
而且我黃潛用3分/2分潛,當初滕真用,
而家想轉都唔夠材料

佢移速數一數二快識不停左右碎步就算無牧都唔需要點用突破

中投阻攻唔會冇用
所有sf都係用呢粒
40跳40阻攻嘅集訓流川
個block只差過同潛長谷川少少
至於光櫻用力潛定跳潛
以前玩開長櫻用跑圈
記哂板點來搶板果啲高手用返跳潛
但如果實力只係緊緊傳奇
就玩力潛挑球易玩
之前陸服果個阿魚打台陸交流賽
事後有講過佢地比賽圍內班人全部用跳潛
至於係真係假就無從判斷了

通行証係今晚定聽晚完

遇到隻兩分潛藤真不斷射三分

得返呢下 我企係3分線隻牧貼我 正常都係左右拍波入去左右彈射/假投傳 試過同隊隻底上黎pick 之後塞撚住我俾阿牧偷

自從更新咗我長期100ping以上 我用開data都未試過咁

我係牧面前帶波走既勇氣都冇
我會傳波走三分線前2步接波就突投射爆佢

我有玩越野同藤真，所以有套三分潛，越野3百幾場57%勝率，藤真100場左右61%勝率，但係我玩射手都係兩分為主三分為副，好唔好融左3分潛同大潛加曬落板潛同中投度射手就主打中投抗擾，因為我發覺越野藤真唔帶三分潛都有2中1

試下掉返轉諗
用3分潛射2分同2分潛射2都係差唔多
你問下會唔會有3井唔用3分潛但係走去射3分
如果你黃色3分潛升到4/5LV就算啦
熔左佢拎返幾百好唔抵

越野要玩三分為主 先有用 玩兩分就唔洗用佢
唔係課長就繼續用3分潛 宮益同進階三井都好勁又易養

進階三井等能量潛

屌你老母夾3排 打多兩場見到三井都係柒

之前隻排 3排夾開上撚完王1 今晚係場場俾系統制裁咁 池上嚴干追和再加時輸埋俾人地 又係咁炒空位 打親輸1 2分 轉單排仲撚衰依家王3 玩到冇撚心機

抖吓先啦巴打星期六日唔好追排位喇

賣ac 齊哂奪寶角
可用角色:牧77 滕100 3井100 宮成100 猴100 光櫻70 仲有啲角色都開到幾十%
潛:3分2分潛都200up

全場33大家解宮益任
對面條撚樣好波玩man mark
最後一分鐘玩返拉布大家出唔到第2次大攪炒

岩岩quit 左個舊社團，驚見大師個團，秒入去先

193 都未出寶石， 奪寶咁非洲架咩？

王3可add ,多數王1唔岩3人打

受唔受得藤真三井既王3玩

點解我打全場3V3都係對ai

間唔中會撞到人

我仲係會試撞玩家

得210

宮益真係好玩

而家光頭佬好似少左人玩

可能因為光櫻屌打佢?

玩到想棄game

光頭好用wo守三分，內線都得

一個禮拜冇打

我打排無人打內線先用光頭
無進攻好慘

你玩顛峰，場場都有光頭

用親藤真都係俾人射爆 干極都入 我射3分空位係咪炒 黃潛3分全5 開左空位3+7%都係咁

不過光頭有啲食陣容，如果無另一隻識攻嘅板有啲難打，對面係雙塔好易爆板

我佩服你可以打幾千場排位

3分潛藤真試下唔打3分
2分打鐵先搵機會出去食埋永不言棄

開頭玩用錯潛 用宮城 出花形先轉用佢學打中鋒
上季都係用花形上過傳奇

一日打七場已經係極限

我都係用藤真用到灰先無打兩個月排位
近排用宮益打,打左幾日好快由主力V升返上明星I

利申:第一季傳奇

5場都俾多

各位對藤真既恨要放下啦
又偷唔到波又輸地板球(依家可以贏到宮益)
又專俾人顏射係基本野黎
如果可以球球扑到人又霸板我都唔會走去玩藤真
用藤真係幫個駕駛員弱點唔駛無限放大
至於鐵木真之名真係冇得改變
射唔入就基本 頂唔順就轉用牧下下頂投啦

唔係有愛 好難繼續用藤
明3

好左架喇喎我覺得，同埋佢投三分好過投兩分

單排爬分一定要用自幹角色，牧、光櫻、高砂、福田

食隊友既角色唔好搞，唔好心軟讓隊友用你想用既角色，三分射手空位炒兩球成場唔好再傳波比佢，入場前copy 定「四眼 神 三井我掛機」，一入去就paste

包你順利脫離明星同王牌

冇3分真係好易守死 活動範圍細好多

單排打5場排位解任 打到好想棄game

正常黎識諗既人會死追你3分
放2不放3
知你藤真2分又易打鐵
3分我通常係2分炒完隊友搶到進攻板就加速走拉後先射3

有冇底
我開隻明星4AC同你玩下

你講得啱 我小號用福仔打左100幾場直上明1
但想請教如果用藤真，係咪轉晒做全攻仲好

我想轉彈跳阻攻

但宮益跑得再快啲喎
宮益本身就扑唔到人，可以將駕駛員弱點縮小

個打鐵係佢俾人干擾好易炒 拉得空位其實都入好多 見過藤真打中距屈到對位仙道打來協防

所以我咪用緊
連跳既動作都慳返
攪到個底冇人幫手跳下仙道2段

我毒撚 同事朋友都無人玩

大家咪又係一鳩樣
唔係依到成日會搵人一齊排
點知大家都一樣唔敢排

我想升巨星

最怕對位清田,

出面藤真藍潛都加3分
但我自己用投封lv4 彈跳中投都覺得好難封人

無課玩家想要少少建議

之後出嘅新角色瘋狂儲鑽有無可能養到好想玩集訓流川或者花形，但係驚資源唔夠。或者應該係話，無課嚟緊有咩角係夠養

另外本身有一粒水晶，諗緊要唔要隻仙道，一次過轟哂啲鑽落去，唔抽潛唔諗新角色

同埋嚟緊隻game啲角越出越多，花形同光頭有無生存空間？想練定呢兩隻，本身玩開sf套潛都啱用

唔該哂巴打

儲鑽玩普通奪寶

我係玩用啲鑽養隻仙道算呀

而家問我會建議玩宮益
套潛都可以玩埋三井既
至於粒水晶,換神升上S幫上面個兩個三分射手都唔錯

3人遊戲黎
300潛都唔可以一打三

無課玩家頭半年仲可以生存 因為未有咁多新野
家下無課玩家好難玩 到你儲左夠資源 但又會有新野更強取代

我同你一樣仲要加多個搖擺人都係好難
但係宮城用就勁好多

我都暢快使用中
我會象徵式跳下有時，扮有努力過

仙道都唔係易養啦
一心諗住進花形你依家就要儲鑽儲紅卡

未來光頭櫻木帶力量既話 大潛應該配邊三樣??

卡位搖擺多一點?

流川仙道2段果d矮仔都扑到喎

講錯
係慣性襟實干擾制
冇意幫手補二段
去左出去追中投既人

社團只買潛同特訓咭
每日2場都勉強夠
唔好消耗咁多心血

玩池上有時都會咁唔記得左跳

有技術練長谷川都生存到 琴晚李白隻長谷川勁到cls 光頭陸服少人用 block整廢左 出左進階流川 花形都無咩人用 對面有流川 又唔用得 隊友有流川 出隻板角/防守角仲好

一個人有技術唔夠
都要睇隊友換位補防
不過長谷川冇人搶角就真

上傳奇實測其實單排易玩過雙排

係克羅地克仲玩唔玩到

lag 一秒
最近返咗嚟先玩到

遲D出國際服唔怕
唔知有冇塞狗打

進花形 望左幾場 感覺唔算太強勢 睇落補籃最好用 比我揀會練流川 招以牙還牙應該好好玩

流川一開始就勁 之後改一改又好似冇咁勁

有冇地獄明星皇牌場玩下

送個acc比你玩

12月5號出進階仙道

大把
係有冇人俾我雷

忍界大戰

藤真大潛都係手感 永不 建議帶個投封幫手防下啲射手 ， 玩三分好過兩分好多

裝投封都唔會易扑左 好過冇

反而我唔會裝手感
一場都唔知入唔入到3球

有無人有興趣一齊排，想上王牌，依家明2
有興趣add下，用仙道，鐵木真、池上、宮益

點解花形對面有流川唔用得

集訓花形要多仙道幾萬鑽

本身無玩開射手S1要咗隻越野都擺低咗好耐

被佢偷左你啲技
根本守唔到

今次潛抵唔抵抽？

100抽

王2有冇3分手carry

仙道都未養哂

會單排3分手應該上唔到皇2

你既要求都幾特別，正常係應該拒絕三分手黎上傳奇人物

搵隻勁既魚住，可以carry 上殿堂添

我見到有隻，但比人blk 到hihi

打底，冇計，不過今日我係同仙道上

搵牧應該好過搵3分手

最好上既應該係魚櫻牧，煩到仆街
全方位攻擊防守搶板，隻魚住企係度乜柒上籃入樽全面封鎖

呢個根本無敵，魚猴都夠

呢排d三井做乜準左咁多

唔係

實好貴

藤真可以玩能量流嗎？

我都唔知值幾錢，棄game唔想哂咗個ac

課左幾多

應該4-5k到掛，預咗圍唔到皮

我場場比人2中1

係
我都係勁多3分頂投

我有諗過5個傳控抗擾+5個抄截能
依家改左綠光mode偷波強左

其實唔太多

未改版之前係冇撚用
依家好左好多

不過依家升緊傳控抄波 都係升定5粒

我想轉哂做阻攻彈跳

我而家就係想加抄截，係睇附加能量定傳控，而家用緊抗擾傳控

彈跳靠籃色，我全部角色用晒彈跳

藤真唔夠 直頭綠都換

三日由傳奇7星跌到王牌4

垃圾game客服打打下字都可以係咁調轉

點輸都咁多場

黃潛都用左3分唔加偷波 得返綠色可以加

慣左唔偷波
未改被之前十場有九場係籃底偷唔到波
索性唔偷
轉哂封阻唔駛俾人下下顏射算啦

單排遇到神/三井？

If?

我都唔知
不過一輸幾場就燥底之後失控連輸
自己隊光櫻空位炒 2 3球
試過對面3#干擾到都連入2球 開大3球有干都入哂
魚住一場入面炒3球樽炒到對面都3間

今個星期六日11戰8勝，無比on9隊友我通行證得43lv攞唔到49lv啲藍潛

今晚玩左一場，好似又fix番啦喎。大招狀態下，唔跑係用普通抄

我諗住綠色加偷波效果如果唔差既話會升埋籃底抄截

有冇id, 王2廢j

你carry我未

基礎通行證LV40先有進階宮城

咁後先有，有排打

20級冇左潛能自選箱
49 50等冇左籃潛包

慳返唔買了

有無人遇過@三上悠亞@
沙田人嚟 搶唔到長髮櫻木就掛機

而家發現香港人隊友用長櫻大部分都唔太掂

都幾佛心喎今次 居然免費送唔使抽

人哋大陸20,000籃球閉就有啦屌

進階宮城好撚勁

家下暫時唔駛用幣都有
只係要人玩多d就有算係咁

單排好蝦人
要分工扑上籃扑中投定傳波

100665719
跌左落王4

宫城都未有，點進階

49 50lv我加埋抽中近四千藍喎，冇左好蝕

你好運姐

20級連保星都唔送

我未有你id

啲3井真係cls, 入咗一兩球之後就會開始壞傳波制

等佢過一個月用籃球幣賣

今晚打埋場晉級衝皇牌2

係咪add , 睇下今晚得唔得，琴晚比隻仙道carry

我得藤真一隻好限死架喎

多數都係贏1輸2咁落

賣台服ac 全角色S級
只有赤木 魚住 神 0%，長櫻20
內藤 村雨 未進宮成 宮益5x
同埋 光櫻96 福田83
其他全100%
潛能 前鋒300
衝搶板300
3分290

輸得多要停

試過王3落明2

連贏就繼續打，但發現啲配位開始雙同又要停

組親既仙道都好似假上真傳掣壞左咁
以為佢地技術廢唔識出 點知佢最後一分鐘又整一球出黎
全場淨係用得一次假上真傳 隊友企哂空位果陣去自幹被扑 隊友想執都執唔到 有陣時諗 單排係咪應該隊友拎緊波攻時 企係佢屎忽後面 隨時等執波

係
依個就係內藤既重要性

對住空位唔交嘅隊友係

但問題係依家企空位射都炒多咗

係
尋日有場隊友光櫻炒三球空位

其實唔難

我尋日有場用赤木十幾個籃板

成日用花形都俾人顏樽 守小幾球又俾人屌 俾人流汗 係咪要棄投封裝返空戰

中鋒冇理由唔裝空戰

諗住裝投封幫手執隊友屎 補防人地射波
本身潛都有加阻波但花形防守係差d 睇黎要轉

理得佢地 見到中鋒係花形就應該要預左要幫手扑
有陣時見到對面中鋒跳我就跳都可以話太晚扑唔到

唔知關唔關力量事 勁魚住入樽係頂開對面條友

中鋒扑鋤樽需求大d
同埋花形係咪應該裝潛加搶板好

匹配場已經有人玩緊進階宮城

係

我衝搶 空位射手 投封
有時需要幫隊友補人地中距唔裝又唔知得唔得
但依家好多時俾人飛樽 冇理由拎走空位射手
花形靠後仰做空位入點都要裝

藍色 彈跳中投
黃色 中投封阻
綠色 籃板彈跳
我花形冇升過力量 佢連彈跳值都係唔高

我而家用左擺人，空戰未升過

中鋒除左魚住好似都要落空戰
花形同高砂block特別弱更加要落

驚投籃就真係棄空位射手
花形本身抗擾唔低
防守緊要過進攻
你中鋒本身就要負責搶好個板
下下要你拉埋出去做起手個個
做你隊友真係舒服

其實我覺得帽點重要d,不過空戰係for blk 普通上同入樽

咁守光櫻 清田飛樽 有冇關係

賣ac 齊哂奪寶角
可用角色:牧77 滕100 3井100 宮成100 猴100 光櫻70 仲有啲角色都開到幾十%
潛:3分2分潛都200up
$2000

我唔識打底用赤木有空戰都忽然識扑福田/猴

有
你扑個範圍大咗點都容易d

花形特點就係識進攻 仲要佢空位都會成日炒
頭先有場晉級炒兩球後仰 一球籃底轉身拋空位炒撚左

我用擺人未用過空戰

我唔係好鍾意光櫻/花形做單底
下下拉出去射波炒左就輸七成球權

兩個裝哂咪馬騮禁飛區

啱timing跳都係照扑柒魚住

魚住雙手鋤好似有炸開加成

花形寧願用空戰算
一block唔到射波就籃板都無埋
就算對光櫻都係射波比干擾，block入樽
唔用空戰對企位好高要求

所以有啲花形會帶10力量

依家情況都係咁

所以花形雙板最好
用雙塔，搖擺人代替隊信
最後一格特質睇你想加強籃板定防守

冇多隻底冇得用雙塔
我升緊空戰
諗住衝搶 空位射手 空戰

好似留碎升搖擺人好d
空戰通用性低好多

花形用左空戰都瘋狂俾魚住顏樽

魚住加爆力量係好屈

魚住爆力好似得赤木頂到
其他都成日比佢顏樽

有無人知除咗課金，有無可能得到宮城？
陸服有無得用籃球幣換？？

冇記錯陸服29888幣換到

無 一定要課一次拎宮城先

Thanks
咁我再等下先

仲諗住開羈絆，無就算🙏🏽

魚住依家入樽難扑左好多，不過講離譜應該都仲係清田，改到又快左，一粒制就咁高難度扑，仲要你岩位時間都要鬥力量睇機率阻攻失敗，難為啲投手又要搵空位又要怕食干擾，捉到又比人必扑，空位又可以炒，福田高拋捉到位都係必扑，唔會受阻攻機率影響

清田來緊都會上上落落
呢隻野係s4幾啱做三井充電寶
到時應該會再削返落去

水鳩人

唔似會削陸服都冇？

見親清田都燥
岩位岩時間都成日扑唔到

赤木幫到你

幫唔到，我魚住都係咁講
依家啲馬騮扑慢扣都要望腳，低能

大招都難扑左

啱啱用赤木試過，有試連下面行字都冇彈出黎，咩意思

我有blk人個動畫，但冇下面行字，照入

無咩用 依家清田隔扣 唔縮入籃底都難block 企出少少就封唔切 依家對親 光櫻 清田都難打到暈 一係放光櫻射 一係就比清田隔扣

好似岩時間都要睇機率咁

清田根本就狗角

耐唔耐就改blk點
親生仔黎

猴跳仲要九里遠干擾 跳身位執波 有block技 CD短 攻個陣又有得combo

仲有就係招帶波,可以係邊一帶由未出圈變左出左圈,
仲可順勢出埋扣
1V1都陰唔少人

依家1v1必禁

真
仲有兩段上籃 得佢有 要啱timing啱位先block到

接波

清田本來快慢扣，兩段上籃已經煩，最煩係成日改帽點

有無人覺得隻game個補償機制好智障

一打升段位單位戰就比啲冚家鏟隊友你

拎住3張保星卡，升段即開啦：

第一場，自己友赤木、三井，咁我見清田、仙道比人用咗，咁我用角田。隻三井好似唔轉就唔識射咁，明明撞到人地無人mark ，撳個射波就得，佢係要轉身比人扑。
成場波送7個block比人，隻赤木完場一個籃版，我都有3個，對面魚住7個

第二場，隊友滕真、光櫻，對面牧、赤木、三井，我用池上啦，滕真完全零防守，對面三井就開心射3分，打到落後4:9，我索性守三井，到最後8-9秒輸18:19，有控球權，光櫻話放開投（我估佢有有大，點知滕真比人帝抄，留意唔係帝封）

第三場，隊友用唔到神，出隻綠色長谷川

晉級賽永遠輸一場先

好在扭得走福田 入左4粒3分 3粒都係空位

魚住擋唔到福

福係咁轉身射 屈我矮

冇你想像中咁易架，出二段你宮城藤真都未必扑到

福田識玩花式你冇雙塔係比佢玩謝

用得池上角田都係等人carry

池上先係CARRY人個個
係牧宮益見到佢都驚
藤真咁攻得都要睇住佢黎避
得閒射個中投人地又唔可以放空你

BTW太宰俾個ID黎加下好友好喎

博多商大👌🏻

撚得臭佢 佢貼我3分我就左右彈2分引完又分得俾隊友 呢場赤木

加左

其實依個陣最好
光頭幫到你執波
防守整體高
有咩事你一個進攻點都可以夠做

加咗

我本身個小隊有4個frd所以無入到你個小隊

繼續無意慾玩 登入拎石算想去玩番遊戲王

無所謂我求其試吓
fd list. 得幾個人加曬

真係唔想入坑入咗就返唔到轉頭

阿牧好似收收地皮
呢幾日好似難左晃倒人無速投
又好多人有撚擺人 下下隔1個人扑臭你
攻又個個唔突無帝影 騎射齋干擾無強投
頭先輸緊1分最後5秒全空位命中up都炒
明明前面空位都入哂

聞到藤真浸徐

時間一耐D人慣唔突破
先廢一招帝偷
撞到對面有潮池宮又廢一招強投
得返鳩CHOK速投/上籃
仲有要食隊友有冇得分能力既帝傳
同通常留黎扑大用既帝扑
變左個工具人冇乜分別
防守唔係好既話用牧好辛苦

我就係其中一個 所以依家唔用牧

牧淨係白字高都夠哂勁啦

唔知係咪偷偷地改弱牧 隔離無人中投都唔入 真係嬲

最近都試過好多次空哂都唔入
打1on1仲多
嬲嬲地2888轉玩福田鳩拋算

牧練好防守 仲好好用 同埋頂投仲係勁過其他角色唔少 福田唔係想像中咁勁 會後悔

反正我牧得番蟹伏未開 上兩星期靠佢上傳奇
一下由7500跌到5700同王牌4有啲不能接受
免費30抽中左宮益又無3分潛
仙300石一張 所以買左隻福鳩玩一排先
反正d角係一輪輪威 等下次改版

add左你

巴打是咪pk鄧

我都有隻帳係主花形、內藤，其實唔好睇人玩仙道咁易，到你玩上手其實好難撚得店...

花形、內藤可以共用潛，咁你最少慳翻小小鑽，想再慳啲補多個位就長谷川，但有兩隻都要練扑人

咁樣就一套潛共用三隻角，又唔怕撞位（有錢就升多5粒阻攻彈跳潛專比內藤、長谷）

利申：小小殿堂仔，兩隻號的內藤都100名內

點會覺得牧收收地皮
打顛峰牧一定係第一隻 ban 角
除左對面係池上得分會偏低同儲帝王比較慢
但牧淨係靠防守就已經拎番好多球權

反而福頭講防守淨係得搶板技無 block 技
講得分除非對面係 part-time 中鋒唔識 block 拋投
否則王牌以上就算點 part-time 都至少起碼 3 block 1
當然福頭仲有好多唔同得分技巧
但如果對面防守分工清晰
真係唔係咁易刷分

牧下限低過福田好多，但係上限高超多 就算進攻俾人守死，防守真心無解，有一次對面隻牧淨係靠開大入波，但係防守真係cls, 清田喺三秒區入面完全攞唔到分，幾時開大幾時唔開拿捏得好好，最尾輸一分，完場佢有六個讚好

同埋對面出池上其實好食陣容，唔係嘅話佢哋好難攻

福田王牌之前攞嚟爬分係好好用，但係傳奇或以上無得9拋當然可以用嘅，不過講求更多技術

牧咁勁都叫春

王1之後都係搵人雙排 3排返
訓教

長期見你大上大落
真係大心臟

自己得隻藤真俾對面馬騮係咁慢扣扣16分返黎
我真係心都up埋
白白睇住兩個隊友俾佢屈

得罪講句，今季好似d人冇咁勁

傳奇都係

咁都俾我入到16分佢兩個落返明星啦

前日我仲覺得皇牌場似明星
尋日卡左個晉級賽就覺得似傳奇級
d人識換防包夾
打鐵到完場輸幾分

晉級賽d人好勁，而家單人打好似仲好，琴日3人開黑，d人勁

雙排抽住個傻隊友
我打鐵輸板輸死

牧要練先勁，福田無腦上籃低潛都易上傳奇，當然去到傳奇要用都係要練其他招

識用牧既人太少
做自己隊友就真係喊出黎

福田易用d
進攻款式又多

兩者而家黎講
驚福田多過牧幾倍

而家d人真係好玻璃

單排條友完場睇到我同個台灣fd應該喊3聲
我210潛
台灣fd100潛

最衰既係我得藤
個fd得光頭仙道仲要冇潛
撞正單排個件唔係底就仆街

仲有我都係覺得同台灣人組隊會好過香港些小
香港勁多輸6分就玩野投降
撞親台灣起碼好多都柒下柒下都叫做有心機打足四分鐘

只課月卡及通行證的玩家 呢家3000石開始草定等進階流川有冇得諗 到時會唔會草夠升到6成

唔夠

想同你排

同香港人做隊友開波落後6分就想投降
另一個人有池上又唔用黎守對面牧

唔係講笑 清田改左之後個block點唔同左，好撚難block,利申未改之前 佢跳10次我封10次

晉級賽真係例閪,
第一次清田俾三井放題三分, 好似入左7定8球,
第二場光櫻1ON1俾神係咁空位起手,
痴撚線

今季D傳奇仔真係好廢唔知係唔係因爲哩季長咗 勁多傻尻靠場數升上嚟

保星卡太多

成日改黎改去真係好撚煩

cls, 排位夠死連輸七場我雙排都夠膽死配另一個弱智嘅，綠卡赤木，9射射手，不射流川，排名不分先後

聽完巴打講主守
換左隊友信任做完美防守真係好左

大大話話都好似派咗10張

依家真係冇乜信心打低，成日比福田屈，估到封唔到 封到又估錯，清田又改勁左

仲要對手個C既潛又高左
上季200潛都贏多輸少，
今季230 都唔夠搶

王牌好多廢到

我覺得清田難blk左，但有空戰都okay

台仔開咪

屌你老母 拎撚住300潛又點
成場波俾人封幾次 傳親俾佢都起

係唔係下下原地fadeaway?

你叫呢度果班仲卡係明星既情何以堪

好友有個金色猛將如雲仲係明星

又插返落王牌2 停下

有時打小號見到啲王牌隊友好想笑

其實力量對籃板有咩用, 點解咁多人推力板 (依家/將來version)?
如果只係揹位硬d, 都唔係咁大影響姐? 球球都揹到位咩人地玩衝搶都唔會同你揹位 = 有力都無用?

以下滿, 推介升咩?
諗緊升力潛,升埋赤木(彈跳板差不多滿), 先升力量彈跳>中投籃板

人物:花形,仙道,宮城(留左料進階滿),流川,長櫻,內藤,池上,長谷川,角田,荒木,魚住(人猿無升)
黃:中投阻攻
藍:彈跳中投(升緊)
綠:籃板彈彈, 抄截傳控, 阻攻彈跳
大潛: 隊信, 搖擺人, 投封, 多一點歡呼(next max), 卡位&控制籃板3

今期通行證有冇人開

垃圾到咁點開

我掙扎緊為唔為果十幾張奪寶劵開

依家講緊要力量搶藍圈
大陸個面係興光櫻上力量同赤木抗衡

藍圈唔係應該單純睇位置？
以前就話「唔近圈，就靠用彈跳搶」，依家力量做埋彈跳果份，而且更高效？

其實你當水平面競爭值高左好多
高度削左好多就ok
以前係赤木就算個波跌落頭頂
都有機比光櫻頂頭拎板
但而家潛夠基本唔會發生咁嘅事
光櫻要搶中低板一定要靠挑球
挑球就好睇力量卡位
因為你會比人堆出圈
但係高板同遠板方面用返
你果套跳搶其實係仲有一定優勢
只不過優勢細左
但我個人覺得長櫻係接近冇改變過
因為佢招板技勁過光櫻好撚多
仲有來緊台服都會改衝搶大潛
啲跑技撚仲好搶過以前

Thanks!
嗯, 彈跳板係某d情況仲有優勢, 應該都唔係咁一面倒. 而且我又唔係玩主C, 重新升一套好似唔係好抵
諗下其他先

其實唔止咁
彈跳仲會影響阻攻高度
你跳得夠高個阻攻範圍先有價值
點解長谷川同進階流川個block咁勁
其中一個原因係得佢地技有阻攻高度0.5加
再加埋40阻攻40彈跳個高度跟本cls

仙道轉左做阻攻彈跳(滿), 藍潛彈跳中投未滿, 仲要用埋搖擺人,投封
覺得好撚block得

仙道其實要準備埋第二套
落返少少傳控
仙道s3強嘅空間陣
要落光頭 花形 果類
你有機會對位對面pg
對果類落返15至20傳控會好好多
我小號都慢慢升緊傳控比仙道
不過仙道來緊s4排位冇咩出場空間

場場都打流川諗下點扑爆佢好過

有d驚今季上唔到傳巨，仲係王2，d隊友成日打得勁快

我唔係用魚赤的話, 接近完全封唔到福頭高拋, 好柒

我睇陸服果邊直播 仙道仲係成日出喎
果邊啲高手係用仙道守流川
反而阿牧真係少見啲

一般人用仙道好難跟到流川
特別你打兩分空間陣
全隊要對站位有好深入理解同執行力先做到
正常一般人放得流川出來
咁不如自己果邊玩三井高手加光櫻仲好
簡簡單單夾多隻充電寶
只要1分鐘左右開到大
已經可以係王牌或以下結束比賽
牧仲有用 因為你對三井
一隻要側企另一隻要面守
開左大嘅三井帽點極短輕干3中2
用牧面守一來有移動力
二來可以帝block唔太洗諗佢點射
同埋宏牧玩熟套路係可以抄到三井

wifi不破
比著我打得仲快
一開波就橫突射

有阿牧，流川冇得突破同垃圾有乜分別
想原地頂投定係飛樽？

講緊s4進階流川

劈價$1000 再無人要我是但送咗佢算
唔想哂咗個ac

巴打試吓8591放 睇下釣唔釣到水魚啦 話哂有光櫻同牧 睇你都課唔少

想棄 但好似好浪費隻短櫻

送
我一舊水幫收

寧願放係度都唔好送比人啦...得閒咪開game玩下匹配

玩到悶，俾有心玩落去嘅經營落去

想玩

6RPGVPSL

咁你送比我

搵我打

多謝呢到d巴打提點
用牧穩住打防守+long 2
終於上番王2先
不過哂左2888買隻福

要放都唔好係度放啦呢度D人無錢嫁

對面有福田
爆ping就玩撚完
高拋球球都錯時機

爆ping係blk唔到

隻game玩到有啲悶了

500制唔制

終於單排上傳奇 好感動

雙排 3排上到了

我單排上 到未撚哭 啦
癲峰賽啲人算正常小小

送俾我啦 我學生哥想玩 都俾啲課金長屈到場場輸 我都想試下贏啊

升到殿堂36-40星但次次都係同傳奇同隊，完全未見過殿堂係咪正常？

今日更新得希望之光同宫益隊服

冇咁多殿堂玩緊or全部3排雙排

流川用緊呢套，如果之後套落仙道岩唔岩用

大潛唔駛理住

福田一段唔係用魚赤都基本上block唔到
唔知咩事

綠色要轉彈跳阻攻，其他都岩用唔洗轉

我被魚柱輕鬆block

我高砂block到福田一段wor

好似係第一定第二步就要跳
用赤木空中戰鬥次次都要試一兩次先扑到一段

不過真係要好撚專心
C位企籃底出小小，佢一行入黎，你向佢方向行出小小 咁跳

俾5張人物卡我托咩

行來行去最煩

我20抽中左三次無三分潛
朋友有三分潛 幾十抽都唔中

終於過百

，可以加fd 玩內戰？

04 應援系統

接着就是大家比較關注的應援系統了，從目前可以得到的消息來看，應援系統大概有以下幾項規則：

應援人物分為專屬應援人物、高級應援人物和普通應援人物三種
應援人物的獲取方式其中有一個是扭蛋獲取（通過應援扭蛋活動）
應援人物選擇後會在戰鬥場景中給球員應援加油
提升球員應援人氣等級可激活應援人物，升級應援人物可使人物在球場中由靜態變為動態
應援有室內、室外區分，應援人物中有對每個應援具體描述
應援上場的個數可以通過購買來進行提高
應援可以通過手動設置是否進行應援
應援升級後可以手動設置是否開啟動態效果
應援等級的分類有三浦桌球員應援等級、海南球員應援等級、陵南球員應援等級、翔陽球員應援等級、劇場版球員應援等級和湘北球員應援等級
以上大概就是一些應援系統的機制和規則了，另外現在已得知的一些應援人物有：

校服櫻木軍團
私服櫻木軍團
晴子和麻里
流川命三姐妹
西服安西教練
晴子好友組
田岡教練
高頭教練
翔陽顧問
記者
白衣女學生組
安西教練
彩子
青田龍彥
湘北雙人觀眾
湘北觀眾搭檔
陵南雙人觀眾
陵南替補A組
陵南替補B組
海南觀眾
海南替補
粉衣女學生組
運動裝雙人
湘北觀眾
陵南觀眾
白衣觀眾
休閒裝觀眾
大家有沒有一點小心動呢？不過最後維一隻想說，沒有鐵男的應援是不完美的！

晨曦球場好貴

傳聞：潛能上限由5級升到8級

真既話應該棄game了

呢單應該流流地
佢搶錢方法轉左去出超重課球員
果隻集訓仙道好似話要270張大頭
同埋未必有得用鑽買
而家大削集訓流川就係為仙道舖路
台服就係知比客睇哂貨知未來條路
所以先兩個月一季係咁推進度
只有追得夠貼台服玩家就冇得睇定來食
我原本都諗住出流川 而家諗諗下
都係等多兩個月再算

抽中宮益不過無資源升

宮益算平啦

始終有一副300潛之後就停止咗好多人去課既動力

諗下點吸新玩家好過啦

冇可能，咋咋食多幾餐殺多一頸血就執柒佢換皮啦

主咩角？

新玩家追唔到舊玩家
冇能力上既舊玩家點都贏潛能贏班新玩家

講真最近對左D仙道應該用左超級阻攻都好扑得
仲去到8級係咪鬥扑波

喺球場邊整牌賣農夫山泉廣告得唔得

阻攻高度每級比例改一改就返8級cap等於依家5級cap就得

我寧願出多D唔同既潛組合咪算
或者藍色潛5級追加屬性,一樣要你班課長升過

終於10連勝爭1場上番傳奇
發覺心態好緊要 連輸真係要停停
不過3#個扑點真係好難捉

見到

個半場咁細再加範圍真係唔洗玩

咩名？

高砂 同 魚柱 赤木 魚柱玩左七十場左右 但發覺佢扑波好易 就係咁爬左上去
籃板都唔係特別勁

Ot左幾多次先強制完場

今晚等你

唔知 , 去到最尾個次就 寫 1球制勝
之後好似打多4分鐘 , 0秒就寫咩 金球完勝 咁上下字樣 , 計我輸

加唔加好友雙排 3排
Main 牧流
潮猴都100% 不過猴唔熟手

同路人 不如一齊

傳奇單排配到殿堂級牧 同課長一隊當然拎d輔助角抱下腿

勁

依家先上邊到勁

幾時先肯出中投籃板

季尾終於碌到上殿堂

呢件垃圾一攞到波就秒射手完全無視我同花形擋拆比人狂block仲要出三間符號我屌你老母

有宮益班隊友仲可以得閒出去BLOCK佢

尋日成功升排位，今日就連輸6場

明天來，但我驚雷

今季王牌真係

唔怕啦你都上左傳奇啦
14連勝終於斷咗

好驚伏到人先長期單排

岩先借人地隻皇牌5長櫻玩
我居然爆對面魚住板

長櫻爆到

癲瘋成場得我攻
明明有3分都要選未用過光頭

又搖擺人
希望之光呢？

邊到話出
正常要係三井進階先出啦?

雙塔V 搖擺IV 投封V 空戰IV 主玩光櫻/花形/內藤
應該升衝搶定多一點歡呼？定升滿搖擺人先？

從來冇打過
睇人打睇見都係妖魔場

出宮益衫

🚧11月18日伺服器停機更新公告

為更新遊戲內容，《#灌籃高手 SLAM DUNK》將於11月18日7:30 ~11月18日11:30進行伺服器停機維護，由於此次伺服器停機更新，將影響維護期間無法登入遊戲。在更新後，我們將全服發送維護補償。敬請籃球員們盡早下線準備，並在維護結束後依照遊戲指示更新至最新遊戲資源。

1+1 #御神鯛活動 即將於11月18日23:59結束，把握最後的機會哦！1+1御神鯛活動結束後，#宮益義範資料 將置入資料商店，提供籃球員們使用更多的方式進行購買哦！

【停機更新時間】
2020年11月18日7:30 ~11月18日11:30
(開服時間會因更新進度提前或延後)

【更新內容公告】
11月18日維護後我們將針對以下內容進行新增與調整:
1.更新遊戲內活動
2.開放新特質潛能：#希望之光 (透過活動獲得，開放時間於後續公告)
3.開放新球服：#宮益義範海南隊服

【版本優化內容】
1.人氣值消耗規則調整: 當人氣值超過段位保護時，即會優先消耗人氣值抵掉敗場扣星
2.特質潛能分解規則調整: 當獲得相同特質潛能時，不會自動分解為特質材料，需要至特質背包手動選取進行分解
3.修正51級以上成長任務異常問題

為您帶來不便之處，敬請諒解。
讓我們一起努力，一起共同成長🥰

即係等人抽哂D衫先再出第個活動

1.人氣值消耗規則調整: 當人氣值超過段位保護時，即會優先消耗人氣值抵掉敗場扣星

我以為係bug嚟，一輸就清零即係永遠都唔會儲得滿

搖擺人萬用升滿都冇錯
我覺得升衝搶好過多一點
起碼光頭都用得下

咁樣仲抵喎
你自己諗下 清零又係一粒星
儲滿又係賺一粒星

一定係搖擺人

中鋒 c 位個d 係呼易上d

其實如果你玩力板應該升卡位唔升衝搶
玩跳板先升衝搶 不過升左搖擺5先算

一樣可以用，我魚住都係用衝搶，好快你就慣一有人射波就加速，不過好易有職業病連啲前鋒都留埋加速

儲定鑽等流川了
幾時出

福田 仙道 宮益 升邊隻好
升宮益又要整套三分潛

D撚樣見到人地比賽用安田勁就係咁用
你唔撚係人地丫嘛,又廢都要拎出黎

多左好多流川光頭

都係，不過覺得之前贏波又咁啱儲滿一次兩粒星個感覺開心啲姐

花形究竟要點封清田慢扣？我已經企籃底，見佢跳我就跳都話我太慢。。。裝左空戰4

你咁問有D奇怪..
系統都提左你太慢跳

唔需要怪自己, 係官方佢改到好難扑
唔好話花形, 我自己用魚住都扑唔到幾球
同隊既殿堂光櫻都係扑唔到, ON99 巴哈已經好多人怨緊
慢扣仲難扑過跳扣, 跳扣仲易D 因為會見到佢跳可以預判

想問下啲稱號加成係咪唔用個稱號都有效，即係籃板中投三分可疊加？

重要打排個server有delay

Yes

痴線，琴日比清田雞姦，魚住都blk唔到

我魚住冇裝空戰個d

唔關距離事，魚住不嬲都係底加上阻攻數值最高，又有超強扑技，係官方狂改帽點，根本無人知依家要幾時跳

集訓流川削完慢到

宜家block到要同時起跳，同福田上籃有d似一樣咁早，企右邊d會好dd,但佢有快慢扣，其實我覺都真係難。佢成日改帽點，上次練熟左又要改，好似前前後後都改左兩三次

你哋扑唔倒係清田跳步接慢扣定係就咁出慢扣？我隻猴成日諗住偷雞一兩球慢扣都無肉食

直接慢扣啦 宜家跳扣咁撚慢D人知你慢扣都係block唔到

三井玩能量流 mvp先掃三分係好難守
Btw打到灌高都冇撚用 流川手段太撚簡單好易守死

話時話清田裝哂彈跳籃板，成日俾流川仙道扭斷腳轉咗四粒做傳控抗擾都每場斷三次到

清田用傳控

裝籃板做乜
正常都裝彈跳阻攻
隔遠啲block鳩佢

我流川4級抗擾傳控轉3級阻攻彈跳
1on1多咗被偷同中投炒同咗
都係轉返抗擾傳控算

*炒多咗

唔夠資源仲升緊
個重點係成日腳軟

冇加傳控預左

守牧咁守
俾佢偷到中投就冇法

爆ping爆到咁
好彩一毫子都冇課

唔係，第一季係

垃圾gamr

今季我覺得用光櫻易上
因為好夾

光櫻正常

有技術嘅C先易上

綁左fb既acc 想送比人都難

乖乖地開基絆

係想知呢兩隻仲有冇練既價值
事關打左幾百場都幾乎內線
想順便練下外

我就黎唔玩 你要唔要做團腸?

咁快唔玩

都成十日冇打過

唔玩借埋我帶FD升班位

大師轉玩咩game

升完傳奇唔想打

屌你老母 傳奇場撞隻用射手既撚樣 揀撚左魚住 俾我用花形好撚過啦

綁左fb

唔關事
你俾個ID我
同改一個密碼咪得

不過搶到兩個版都勁

未試過 有心情時試下

3井 阿神快撚d死啦

更新完最低都8xping日任都唔想打

係好難、不過唔係冇人扑到
我主玩清田、
有人用高砂花形、
什至長髮櫻木都試過扑爆我慢扣
成場偷到一兩球
係對位置要求係太高

識換左手扣應該會難扑d係咪

依排多左好多硬直
會突然停左半秒定格咁.

冇咩特別

之前就手機網ok wifi爆ping
依家就調轉

繼續徵好友系列：

（大）殿堂33星 - 100800799
滿潛宮益,射手、250潛內藤
（射手排名都3X內、內藤全港4X)

（細）殿堂38星 - 101662678
滿潛 主花形、內藤，副藤真,長谷
（花形全港2X、內藤全港5X）

希望搵牧、光櫻、進階宮城、高砂

有discord 屌住打會更好更開心

連登邊有咁多殿堂

王牌就多

識好多都係殿堂同灌高

唔夠特訓碎
拎住成千張技能卡
唔知升邊隻好

留返起佢升宮城三井進階

可以試下夾 牧 進階宮城 傳奇24星101217951

巴打覆得好有心呢兩隻邊隻快d練完可以拎出嚟用宜家打巔峰多

光頭真係好萬能
但係上限同下限真係差好遠

呢排多用左內藤 對面一出光櫻我就用內藤對
平時花形都成日俾人飛樽 用內藤好好block 冇裝到空戰 裝左技投封
衝搶板唔錯 又快又好block

有無人換帳 藤真三分潛240
想換宮城帳玩

王牌 傳奇雙牌 搭殿堂成日見

屌喇星皇牌2俾隻得160潛既光頭隊友玩死
一有波就隊埋去俾魚送帽

陸服界面更新有和服晴子背景

我可唔可以呀？殿堂53星，主牧，副宮城，只玩控衛。101281912二寶果汁軟糖

有光櫻同隊真係易贏好多

Sf升爆阻攻彈跳之後先升中投彈跳？

升左黃色中投阻攻未

究竟得罪澳門人D咩............

升爆左了，因為主仙道但又有玩花型高砂個d

未必係澳門人 轉vpn去澳門玩 易刷高榮譽排名

洗乜轉VPN
我咪又係台灣排名

而家d殿堂垃圾來

連登仔個個灌高...

一定係，除非唔係

加左你

唔係lo, 只係part 親d殿堂都玻璃

星期五晚係特別多弱智三井阿神

官方好波呀，仲諗住一出即玩
我儲好晒材料，點知放落通行證40lv

頭先同個進階宮城一隊
一場抄9球

終於抽夠200次奪寶 拎到第一粒水晶
應該點用好？
利申：0貨 之前鑽石只係潛能活動先用

牧

零課就諗下本身用開啲潛岩邊隻奪寶角用

有冇tg

會唔會好難養？

用開赤木/長櫻 差不多300潛
係咪都係用返短櫻？好難養？

我課一次月卡加一次通行證
三個月先補技 招蟹伏專登有石都唔開拎左去買福田

人地雙排

無人g？

剛了開左短櫻挑球，其實挑球係板點高左定範圍大左？宜家跳板短板越來越難搶

我覺得果球企位唔夠對面好就會試下挑

練短櫻 3個月左右 有得用

玩花形 高砂 綠潛要籃板 你升爆？

未啦，所以諗緊升爆埋仙道綠潛先定中投彈跳好，藍潛2邊都共用嘛

咁升藍潛先 之後升彈跳籃板潛 仙道本身投封同超彈 就好block得 花同高無籃板潛 會無板

難養都要養，內線不嬲比外線吃香
同埋牧進階有排都未搞掂，不如玩短櫻

如果係用手制玩建議用牧，玩短櫻既話就要計番自己d鑽買到幾多張天賦卡，我都係零課玩短櫻，覺得短櫻要做既野實在太多包括進攻同防守，但最重要係搶板，單排多數隊友都係期待你搶到板，搶唔到幾球就好快會投降

挑球唔會易搶左
好似係同人鬥卡或者人地d位靚過你先用
無咩特別都係就咁搶板

養過覺得王牌以下有升籃板加基本防守技
加埋側跳，大約30%天賦都玩得
王牌就要齊埋攻擊技
70-80%之後加大技能量果d或者挑球果d
覺得唔影響統治力

挑球通常俾人食左位搶低板挑起佢再拎返
但係注意時間差
有時挑早左變左人地又搶返

王牌淨係用加速飛樽都可以飛上傳奇

主要升板、扑先，升一招橫移中投，其餘飛樽升到尾，挑球大技唔升住，都夠你玩到上傳奇

傳奇後攻擊技能開始比人扑爆或守死，慢慢升啦

飛樽王牌場都好易blk喎...虛晃側步跳投屈好多

有多2招無咁易比人封死
光櫻無想像升咁耐
因為大技能量累積果d係錦上添花
挑球唔用都玩到
最緊要係低天賦果陣同隊有牧或者光櫻咪讓人
只要唔係對面有晒2隻就得

升緊小號
王3場，有板，有冇人一齊?

你隊友可能仲低天賦，試過排位撞到對面隻傳奇短櫻用未升技嘅飛身入樽得招側跳都攞出黎troll鳩佢隊友

痴線清田改到勁難block 光櫻 光頭前後時間跳封1段都不斷miss

邊個係你？

仙道不解釋

你地有無tg group可以一齊約下戰吹下水？

0課最好玩擴層進階
暫時應該得鐵木真有小道消息係擴層
仙道決定係翻牌
有排都未buff到老仙道
比我揀一係光櫻一係籐真
光櫻至少要60張大頭左右先上到場
其他自己諗

藤真不了
陸服T2 左好耐

進完都未必上到T1

進完一定勁 係勁幾耐
免費宮城三井未進之前t尾果堆啦
進完宮城一出果時t1
三井絕對嘅t0

宮城一出果陣直頭取代牧添

佢出果時未有進階三井流川
果時排位天花板係光櫻
而最夾光櫻嘅就係初代宮城
牧果時啲體系都偏弱
係到s4有三井呢種怪物
牧強大防守外線能力先令佢多左出場
然後宮城又開始削先比牧過返

CLS, 啱啱打排對面隻宮城3分潛, 開大鳩A完出3分線空位射4中3

牧 易carry

有冇傳奇巴打carry

我殿堂66星都未灌高到

藤真我都會換

server前50名... 我果個SER要100星先灌高到

我係你對面

越前server越難我S25 50星就得不過上到去單排好打好多 宜家90星左右 最難係王牌升上殿堂 嗰個ranking D人好撚troll 成日以為自己高少少rank就好勁

睇到o晒咀

假期真心多雷，真係一場起兩場止就好
唔識壓哨同智障猴真係痴撚線

牧守外線轉阻攻潛？

係 你對宮益佢不倒
對進階三井唔會敢出手普抄
為左個截球落抄潛冇咩著數

對宮益可以混少少跳潛

印象中阻攻一定要混跳潛黎用

係可以混但唔好太低傳控
特別宮益一定落傳控潛
如果你玩宏牧可以秒斷另計

傳奇落王2

好反極㗎，一係連贏，一係連輸。

傳奇開始 好多人一輸到6分就投降

要睇時間囉，盡力追囉，有時計下機制球，個板突然之間做到野都有機嘅

ID: 千夜

殿堂d人玻璃來

有內藤做隊友舒服好多

頭先邀左你，你offline左

空間陣

如果無大潛 妙傳 支柱 搖擺人個啲 值唔值得升仙道之前打開底得投封 空戰 雙塔個啲 有中投彈跳

無玩8日有回歸禮多左資源 完s3拎埋3000鑽諗緊升唔升仙好

對面唔應該揀池上

想問宮益 升幾多先去到50%，有無得參考下
岩岩升一招特訓技加得1% ....唔知點計
想拎 神射稱號

利申: 無課

現況

淨係買左宮城拎羈絆，已無點卡可用

揀池上係啱，正常情況黎講池上可以完美單防藤真，牧又可以壓制花形進攻。論組合對面其實一開始已經贏七成。

加上對面雙塔咁好扭但係隻牧成場只有兩分，明顯條友係廢牧

光櫻應該係呢期最夾池上既塔
唔換防下，禁區有池上加光櫻
牧專心守藤真外圍
防守應該無問題
睇數據似牧攻唔入，要光櫻硬攻送4個block先輸

有好多牧都唔識強投，一味係中線度一閃，跳防守佢又唔會jump shot拎2分

牧d能量用晒強投係勁煩
路人場好難block強投
頂投又最少1/2中
有個好板就keep住同你拉鋸

仙道係俾土豪玩

對位宫城 用咩角好?

啱啱撞左場你喺我對面

我咪藤真 分波出去 隻牧一味係咁扭佢又唔攻
池上焗射 內藤補光櫻一邊輕鬆返去block

最夾都仲係花形，兩個中距近距都可以，池上冇籃板技唔一定搶得贏其他大小前。

同埋池上唔會守禁區，除非彈跳池上，池上本身難防灌籃技。

仲有池上守藤真除咗可以防哂所有射技之外仲可以防埋假投真傳，所有招都可以觸發被動。而且牧又可以一蓋騎馬二蓋後仰同帝抄突破，一定係換防守

翻牌即係咩

大潛用投封，有搖擺人更好
細潛用阻攻彈跳

不過潛能可以慢慢升，因為可以做住工具人先
駕駛員舞得掂佢d 假上真傳combo 比較重要

即係櫻木咁，click落個箭咀會轉另一隻新角色
遲d 流川同花形都有

唔明啲三井1on1都守唔掂神

自從改咗移速之後神冇咁好守，加上三井本身防守能力唔高，如果隊友唔得就幫下手啦

咁藤真都幾好

我輸左？你係邊個？

Main 清田 福田 ，有時會補位板 但從光櫻出黎後玩板輸太多 換隻仙道出黎玩下都幾頂癮 幫手分下波 又有多變化 攻守都得
利申課月卡 依家60幾% 好似換左兩個幾星期 都係用空戰 投封 隊信 一樣咁開心

放90%牧+83%黑衫櫻木 $2600
另有一套200up力板潛
5800石，1.2萬藍潛
51星等拎3500石
帳號無綁，保障雙方建議面交

其實最緊要識舉手

三井同藤真一換左阻攻彈跳之後就會好block好多
陸服好多角都轉晒

認住宫益個名，唔係藍絲就死差佬，數秒打黃絲死全X，見到玩佢4分鐘

呢排開始玩彈跳魚，好好玩

三井都換阻攻彈跳？仲射到3？

咁係換綠色唔係換黃色

王2

高砂好撫慘

打底真係食得屎連續兩場都有隊友玩仙道，但係玩到勁垃圾王牌啲人防守同明星一撚樣

今季太多保星卡
好多傳奇既意識都同皇牌5冇分別
皇牌就係主力明星咁

用內藤都幾好

我巨星落返去，唔打啦

照有3000石?

玩開花形/長谷/高砂，想練多隻，清田定福田好，有無話邊隻高階場好打d

利申：無課，得1萬鑽

兩隻只可一隻就清田 親生仔 時不時就改強 改帽點 次次更新完後又可以無腦上分直到人地適應左新帽點同timing

福田防守一般 但打心理戰好頂癮 呃到一大堆人跳/魚大技/光櫻大好有成功感

利申兩隻都有練

清田係咪應該難練好d
清田改帽都幾屈

10個板，好癲

福田係強攻形，清田就全面啲。

照計係咪下隻集訓流川

進階三井

係咪正常人已經上晒傳奇?
明星I打幾場,
無論隊友用定對手用神,
都可以one on one入廿鳩幾分
無人pick都下下空位.

前排送咁多保星卡，上晒去好正常

今個星期五半週年唔知有乜送呢

轉蛋券一張

賣ac 3季籃球徽章 而家殿堂40星
全角色s級 21 隻100%天賦 （包括牧 光櫻 仙道 藤真）
其他都最少50%升哂大頭卡 （包括進階宮成70%，宮益60%）
除左4隻 （神 長櫻 赤木 魚住0%）
潛能除左力量板無 主流既都有

轉fb

季末了，為什麼現在傳奇會被瞧不起的叫"傳奇仔"，現在的傳奇跟明星一樣＞＂＜

因為跟一個半月前上傳奇，或巔峰賽名次２０００內的實力真的差太多！

不光是防守強度、補防意識、跑位觀念，就連選角都有問題！

我真心地分享一些觀念，希望大家一起變強，不要單排害人了（尤其是季末剛上傳奇的，你們都可以組到１００星，拜託幫幫忙）

＃選角問題

１．遇到角色預選有放奪寶角，打了＂幫搶＂，你也無動於衷

２．自己有奪寶角，你還先幫搶中鋒或三井的

３．看一下對面陣容在選角，不要硬要玩自己想玩的

４．一直在那邊秀角色，時間剩下最後１秒才按幫搶

很多都搞得奪寶角被對面選走，真的是低端白癡到不行的操作（還沒打就快氣死＠＠根本贏不了）

＃跑位觀念

１．如果３個隊友都是剛好有中投能力的空間陣，可以２個站２邊三分線附近，把防守拉開，不要全部擠在籃下好嗎？

２．洗球完有時候可以不要再做動作了！觀察一下對位防守，中鋒跟得分角剛好在錯位，直接按＂傳球＂給隊友（福田．村雨．木幕．猴子，都可以抓時間差第一時間得分）

不要在堅持非得＂晃一下＂再傳球！

３．隊友是籃下進攻角，當他切入時，你就要注意他會不會分球出來，或是可能被蓋準備撿地板球（不要放空沒你的事）

４．不要把你的防守者帶到你的隊友身邊！（你讓池上ｏｒ宮益可以１守２就麻煩了）

＃補防意識

１．你如果看到藤真ｏｒ仙道ｏｒ阿牧，已經在單吃隊友的時候，不要再按表情符號了，趕緊上去補防！

２．一聽到隊友被晃倒的聲音，趕緊上去補防，另一個隊友去補原本的那個位置

３．對方選３分射手出來，又是主打擋拆３分，不要猶豫懷疑，就是出來協防！

（然後隨時注意偷跑內線）

還有打點戰術，如果你已經很明顯看得出隊友可以一直單吃對方防守時，請多餵球給他！不要再想搶ＭＶＰ了

會贏比較重要

或是贏了６分８分，開始覺得自己也可以來自幹亂打＝ ＝最後被逆轉

＃最後提醒

季末了，１００星內的玩家，大家沒事千萬別單排，會死＠＠

＂晃一下＂再傳球 真係基本

同埋打底真係想隊友揀晒我先決定用邊隻
隊友有光櫻光頭可以用花形,
想主板用大猩猩,
想主守用魚住,
想平衡D多少少攻力用高砂

推一推

點解櫻木學咗封阻後加速落地之後無加到?兩招都學左

封完波要自己禁加速

原來係咁

扑左人果一刻個加速制會變左樣，禁左佢會加速，如果大技加速仲會好似光頭咁step 一大步先

琴日輸返落王，單人再打輸到

岩岩有場對面牧就咁企定定射3分係咁入(唔係出帝3),
自己隊隻三井就...

陸服好早就玩三分牧，二中一左右。

笑左，今日有場比人亂鳩咁report，我覆左句"你on9?"
跟住比返3分我

佢應該係唔會理你打咩申訴，電腦比返你

集訓仙道流出 唔識po片

。牧既翻版

個影字好中二

唔怪得削集訓流川
仙道呢個速度慢過流川未削果時

幾勁既突破都係比牧屌打

Ok, 改成偷個影失效，肯課金未？

啲人好似話呢隻仙道某啲突破冇影未必抄到
同埋集訓流川新出果時
個範圍同速度牧係斷唔切

係咪都係玩撞停

我估如果你企正佢最終落點應該得
但如果係啲假身同中間過程就唔得

有戰斧技 唔係下下上籃了

我估戰斧有招影技係比人blk會換手上

仙道上籃準撚過啲飛樽角色N 倍

又bin馬嬲

牧係咪用手制玩會好好多
訓練同實戰都差太遠

一定啦,d帝王乜乜考反應,
手掣易禁好多

利害

唔明啲人唔係第一個揀角都即刻揀光櫻出嚟做嘜之後比對面揀左

你講緊乜？唔明

預選？搶角？ban角？講清楚少少
另外有ban角指南，睇下係咪同一樣野

打排位選人我係第一個順位，同隊排第二、三就秒選光櫻show出嚟點知係對面先選人，之後比人地揀左

選角指南

咁有咩問題

對面睇唔到預選架喎

光櫻同牧應該幫邊個搶先

正常揀牧 除非成隊一個底都冇

我first可以用光櫻都會比牧先

個問題係邊？你都只會見到對面揀緊人果條友，另外兩個預選係唔會睇到，佢預選先係正確做法

聽你咁問睇黎你係從來唔預選既人，雷掉

牧，底可以用高砂 魚猴都可以
但勁牧無可取代

牧會好啲，光櫻相對易守

笑

儲夠二萬幾石想買牧
手機玩會唔會好難用

唔難, 反應快大於手速

幾經辛苦

屌你老母 寧願唔上黎傳奇 勁撚多輸唔起 輸到6分就掛哂機禁投降 望一望個鐘先3分鐘 一定追唔到咩？

又心思思想等進階流川
你哋會點揀

流川貴好多

但好撚型

流川啦

出流川先定進階三#先

牧上下限好高，單論用手機㩒帝王強投，帝王分球、突破接帝王強投同帝王反蓋（帝王反蓋使用時機分快慢）都好難用一指。

同埋自從有彈跳搖擺之後牧已經冇以前咁吃香，如果鍾意打進攻嘅話可以等埋流川再考慮，而家牧個定位偏向内藤池上嗰種工具人

好似三先

咁我都係等啦睇完煌大仙條片覺得流川好正
同埋我冇信心用牧

牧最大作用係嚴重限制對方既突破手段
成個流川廢左，勁既牧連三井轉身都偷埋，你估下三井冇得轉身流川冇得扭仲可以點生存

仲未計佢帝扑可以輕鬆扑好多高技巧既大技
仙道、光頭、神、清田都基本上大技陣亡送頭

完全唔需要依賴佢得分能力，扭得跌入一兩球或強投恰鳩新手就夠做

究竟係我未遇過勁牧定點
我覺得講到流川仙道嗰啲陣亡好誇張
我九成時間用清田流川
都未至於比佢守死
反而我唔敢貼身防佢比佢好多空位出手

聽日有乜送

每兩場就撞一次三百幾PING 玩條撚呀?

係囉，要用wifi玩先唔爆，自上星期三更新完就係咁

守唔死流川嘅牧可以收返埋流川無可能唔突破

流川先 三井係流川出左接近一個月先出
但陸服流川同光櫻都大削
現版本應該三井最強
直至新仙道出前都會係咁

仙道仲好啲可以假上分球，流川可以突破既話隻牧應該都幾雷

講就講牧可以限制突破，但其實對家識玩唔突破都打到水準，更何況高端場你突破都好容易俾人撞停，所以牧突破搶斷都係名義上嘅限制。當然你有高度反應可以抄藤真綠光嗰陣嘅突破、宮城突破、仙道後仰突破等等就另計，但呢種高階抄截去到殿堂嘅牧都唔多人識。

另外識玩嘅流川係唔怕牧嘅帝抄，垃圾嘅流川先會仲停留用一段突破拉遠後仰。同埋高階嘅牧係完全唔會抄三井，剩係用封蓋就可以做到完全封鎖。

牧都出咗成季，就算低端都識用池上企下位，除非你鍾意防守啦，唔否認帝反可以block到好多大技，但都要技巧掌握時機，所以就話牧拎黎做防守工具人多。

用牧其實冇你地想像中咁好玩，玩牧要玩得好需要觀念、反應同手速。花時間去練牧不如等多幾個禮拜出流川，操作簡單啲又可以拎黎進攻，如果唔啱先買牧都未遲。

好多人玩呢隻驚都鍾意得分，牧呢隻角係勁但係吃力不討好，想輕鬆玩下挫下樽就買隻流川玩算啦

帝扑可以單守好多角色嘅一二段，有時錯位都可以吸埋去真係好爽

牧我自己就唔去玩喇，冇模擬器巨集真係搵自己黎搞，手殘黨去玩光櫻好過

我用ipad手搓，畫面夠大同制大先叫玩得舒服。如果用細手機真係好容易炒車，如果只係用手機黎玩，唔建議買牧。我自己有時手速唔夠快都炒車俾人block

想請教吓流川仲可以點玩接假投真傳射波？

進階流川削完弱左好多
想無腦勁玩能量套進階三井先係正道

冇三分潛唔想整套黎玩

你指普通流川？

咁睇嚟我都係唔好試了

玩慣得分手
我都係等流川了
唔該巴打

想問多樣
而家王牌
如果輸番落明星
結算係咪就會少500鑽

唔會

唔影響派鑽
只影響下個賽季開始嘅段位

唔該晒巴打

簡單講少少流川點活用

首先唔好俾舊有觀念影響（傳奇以上流川唔用灌籃）

要睇對面組合黎灌籃定射波

如果組合係雙塔，因為塔嘅移速低所以可以用中投作主攻模式

如果對面守底冇火鍋技（花形、長櫻）可以多用一段灌
如果對面守你對位冇火鍋技（宮城、三井）可以多用二段
如果對面守底錯位（對你太近或太遠）都係用一段

高端流川灌籃通常會用一段，因為防守一段所需要嘅反應比起二段相對要求快，通常塔守唔到就補唔到，如果二段對面補防趕得切就容易被巴

當然如果見到自己友企曬底都可以多試灌籃，搏執到地板球

要令對手知道你會喺比賽用灌籃呢個想法從而減少對面防你中投嘅機會

呢個係流川要有嘅觀念，亦係第一步

留名學嘢

我覺得其實活用得好先係重點
流川進攻手段唔少
原地step back
拉極限step back
籃底轉身step back
灌一二段
配合埋突破同step back用
踩啱位置對面跳唔切
仲有假動作都重要
一拎到波扮射fake 人
假射真灌都好好用
Btw彈跳如果高既話招補籃好正
琴日用補籃絕殺左對面

S3幾時結算？

明你講咩，但係流川都係無可能唔用突破後仰或者拜佛呢啲基本技能嚟創造空位俾自己or隊友

咁所有食控球權嘅角色都要用突破拉空間㗎啦

12月1

爭10場上傳奇

如果你識埋晃倒機制嘅觀念會更多嘢玩

係所以咪話牧係一定剋住流川

傳控唔高 好少fake 低人

好認同呀，牧根本係一隻防守角色

我好似記得係3井放哂風 但出左流川先

灌籃係，但突破中投唔一定。打1v1遇灌高流川就知

台服各角色登場日參考
高野永野羈絆咗咁耐都冇聲氣

我最近新玩牧
都覺
佢抄同扑都好勁
得分間中放下冷箭算

一場2個帝三叫多架啦

果啲唔敢奢望
做好防守算
有時覺得帝王意識留黎偷波扑人仲好

可唔可以跟陸服直接出進階仙道
隻流川大削完真係冇哂興趣
270張大頭我ok的

咁有錢

流川都176張
我計過上到場大約100張
仙道270張
計落上到場可能多60張左右
但至少唔會削得咁快
陸服一季3至4個月
台服為左追進度兩個月
佢出流川可能好似光櫻咁
一個月已經削板
再一個月削埋block
出仙道就算跟足陸服咁出
至少都可以爽3 4個月

點削弱法？

計計埋埋好多刀
唔計佢可以原地帝3第一日就fix
仲有佢有bug果排係可以隔空block
第一刀係削頂頭
第二刀係削a嘅距離
第三刀係削唔可以無限a
第四刀係而家呢刀削a嘅速度
呢隻野唔計抄大招
佢進攻核心係4段a都a得好快
所以佢可以冇後仰冇後撤技都咁勁
但一削a嘅速度基本進攻威脅大減
守暫時仲未削 個block仲係咁勁

射手差4場上傳奇，
有無ching carry

咁我升隻光櫻玩算，原本儲左資源留比流川

留資源啦 好似真係出8級潛
不過光櫻都削左刀
來緊應該要落哂空戰 投封

點卷仙道都算，陸服話出8級潛 真係出del 得game

原來搞到咁樣

其實陸服早就半收皮
佢地每次新角初版都好失衡
而且啲活動送愈來愈多野
台服有心營運其實係要開始分道揚鑣
兩邊營運方針唔同
台服可以靠抽蛋同壓縮活動資源來cap水

仲要係5 66 77 8 將來5級潛=依家3級潛 on9 你玩埋我果份

其實陸服台服環境真係差好遠
果邊新玩跟到啲特別活動
接近課幾舊已經可以一個月內
一整套5級潛出到來
但台服啲資源貴咁多再上8級潛
只會係自尋死路

幾時carry我

進階仙道變撚左龍珠出殘像拳

多謝你張圖先 但我唔係問緊呢樣野
而且 S3完到S4係一定會出一隻新 依家只係睇下陸服流程係3#先定流川先我記得就流川先咁解

你諗多咗
我純粹想貼圖